最終幻想1實況:收復土水晶及火水晶

4月5日: Day 415
09:45PM-11:00PM
遊戲: 最終幻想1 (Day 2)
上次打D大佬實在太過垃圾，今集真正打四大天王開始收復水晶力量！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: